情侶做愛9樓窗戶墮下 女子慘死男伴竟照舊回房派對

跌完落9樓都仲可以繼續番去party
//據鄰居形容，涉事單位當日正進行狂野派對，30歲的女死者與其29歲男友相信正在窗台做愛。該對情侶其後從窗戶墮地。從現場照片可見，女子腰部以下赤裸，地面留下大灘血漬。惟事件發生後，半身赤裸的男子竟自顧自返回單位。//

Cls俄羅斯個個超人

屌死咗條女 但自己未射
返去搵另一條女繼續

9樓跌落黎冇事繼續派對咁勁